［長文］放低一件你驚自己第時會忘記既事

八、九年前有個好朋友生cancer
暑假入左院做化療
原本由陽光黑實大隻型男，變到又瘦又甩晒頭髮

當時只係知佢個病係好罕有，但係果時掛住番學，冇去探過佢，淨係有時會打比佢叫佢加油同傾下計

本來佢係一個好開朗好正面既人，但係突然有一日打比我同我講「你小心啊A（另一位朋友），佢唔係一個好人（大致上係咁既意思，但已經唔記得個內容）」

當時我有啲愕然，估唔到佢會諗啲野咁負面，但係聽完佢講既野我真係對果個人有左戒心，最後當然啊A比我朋友講中左

過左一排我一直都係冇探過我朋友，因為我果時覺得佢遲早會出院，每次有時間都冇去探佢，每次都諗住都係下次先去

點知佢生日之後冇耐就過左身。有一晚老師打黎「有個消息要話你聽，聽完之後個心唔舒服，唔開心，可以同我講。你朋友琴晚過左身....」
聽完之後我真係好後悔點解我當時冇去探佢

今日突然又諗番起佢，係到諗如果佢冇死到依家佢會做緊咩.....

到依家都仲好記得佢咩樣，但越黎越驚自己會忘記佢，因為我真係當佢兄弟

好兄弟有病都唔探 好打有限

果時細個冇人陪唔敢去咁遠

回憶呢家嘢重要就記得㗎啦
忘記咗即係唔重要囉

講到咁重要就唔會忘記啦
再講 你忘記左樣野嘅話你都唔知自己忘記左啦

重要既事就唔會忘記，但時間長左就算幾重要，記憶都會變得好模糊

呢件事冇同任何朋友講過，所以忘記左就真係唔會再提起，所以今日突然諗番起覺得如果呢個朋友真係比我忘記左會好可惜

果種感覺唔識形容